[政府工]水記WS2 vs EMSD WS2

如果兩份工同時有offer，你地會點揀，我知大部份人會揀EMSD，但我本人覺得除左多位升之外，都唔係特別好(人事/工作量方面)

利申: 做緊EMSD WS2

師兄做過?

講多少少呀

水記唔好做，當年幾個師兄弟過左水記最後都做到辭職

做咩位?

EMSD位都多D啦
要上一定係呢間

科文位 機械同電都有

而家仲係15 16緊，雖然知前景無emsd咁好，但因而家呢組啲人好難夾，又調唔到組先諗住過水記

emsd inspector 位多好多，就算上唔到ai
捱幾年都上ws1， 同埋ws位多 做多幾年肯定有得調
水記派到個死位真係冇得翻身

你都講得岩既師兄，而家各有各好

樓主乜背景？